貼你今日著咩鞋（2）

見另外個嗰post就嚟1001，所以開定第2先！繼續貼

高登仔必備公廁

巴打們 有冇1000樓下既鞋 推介
毒撚想轉形象

huarache/sort dart

Sock Dart平 又係Nike近年大作 又易襯 買啦

nike presto都易襯，又靚

巴打啲腳指咁短

但係我44號鞋 我自己都唔理解 點解咁短

其實我覺得huarache好核突個底好奇怪 後面又凸咗舊嘢出嚟

workout

公廁

Yeezy

好柒，唔係對鞋

我知我著得柒

著鞋唔著襪
大方兼老實

對腳好腫咁

曬命po

Roll得好柒

Vans era 59 白色

Air presto

成身有無兩皮野

你講緊荷包入邊？

對sock sneakers 都1皮
計埋衫褲就

好型

幾型
對鞋

Sock sneakes原價就一皮
利申半價入手

CT1970s🤘🏾🤘🏾🤘🏾

屌原來你有2對v2??😂

襯到有啲怪

做咩偷影我

無YEEZY 呀 得對Y3

女人著huarache好靚

係呀

著公廁

1對9.5 1對10?

舊款公廁鞋

sneakers 我上網買七千幾

應該多過你

頽

識著一定著racer

converse fan屎

早2日都買咗對，有8折

新鞋落地

大蘿蔔

cheap cheap h&m鞋

redwing?

好似好成熟！

男人着女裝鞋

Cheap cheap nike 🙈

求鳩其啦

做乜鳩

番工粗著

駛唔駛買大半碼？

鍾意咁著啫
性格一啲都唔成熟

唔夠長，入唔到鏡

好怪咁

影鞋啊 你不如影埋你自動

巴打你都買左v2

hi c打

灰甲唔撚影啦

鳩著

老MK con屎

買咗幾錢？

公廁stan smith

著得多ub 再著nmd真係唔舒服

其實我仲未諗到點著好睇

個個都撘東鐵

好靚呀 邊度買

巴打對襪係邊買

HUF ？

小心啲yeezy達人衝出黎話你假鞋

買得太大對

真鞋都唔覺得有幾威

著開拖鞋

好想瀨你趾喇

Gap

條褲係邊到買？

痴撚線

著襯衫好似ol

幾時分手

傻仔認得你

勿相認屌你

我都好鍾意Racer
女朋友話好柒
送都唔會著

NMD溝女必備

咁你溝唔溝到

一見鍾情

好有味道

點呀
拎走對拖鞋成張相先靚啲喎

雞

邊隻綁法好

巴打隻腳都幾幼

對襪係旺中買
條庫係u記買

所以呢？

乜我隻腳似男人腳咩

無人信連登有女人

巴打你個名

佢扮野問下你姐

巴打條褲係邊買

左

靚
只
會
係
左

journal standard

其實
有無教學

Ub3.0

Sis 裇衫出面個件係咩黎

平時點襯

呢種褲靚咩？

Ro 襯 Ro

。。。

巴打咩車

咁樣襯真係唔好睇，浪費咗對鞋

求pm

左邊點整 求教

巴打對腳係邊買？

巴打件衫係邊買

早幾日冇咁凍著

牛仔褲咩牌子

絲打？

巴打隻錶係邊買？

呢對TB鞋底有無鐵片？

好彩我著唔刮腳
但我覺得唔好著
Muji布鞋好著d

仲有得排咩今日

兩條友加埋有冇180

屌好撚型

對鞋

叫咩名

kith x ultra boost

題外話

我所知Thom Browne既皮鞋係由Sanders幫佢做OEM
加多條帶係鞋尾就可以markup貴幾千, 生意真好做
以前係Tricker's 做OEM都仲叫做合理DD

aj 11向下望好怪，但打側望就好靚

自己上去google ultra boost lace

繼續著converse

有
行路啪啪聲

牛仔褲 係lakh
本地牌黎 好似係

不要相認

..... 我up錯相。。。 up左全身。。 當我唔存在。。

冇人著MIJ?

UB 公廁

住MOS?

有冇多啲圖

Balenciaga,係邊買

英國專門店

最後一對

巴打條褲喺邊買

我覺得呢幅係成個post入面最高質
件衫都好靚 係邊買

白飯魚

ub

同學：無對nmd，追巴士都追唔撚到啦

對襪貴啲定對鞋貴啲？

Birkenstock

望住都射

今日
平時係公廁純白AF

勿相認

Yeezy v222
[img]

巴打頭先係cwb東角果頭 ？
頭先見到個拖住女友既男仔同你著得一模一樣

City

City U

係啊 唔好笑我柒

top3

做咩唔著balenciaga呀

Slip on除左vans同global work
仲有咩選擇？ budget幾舊水

巴打都幾高下，目測應該185左右

whynot巴打又唔幫我手買對
有無偏大？
vetements襪幾錢？

Last一對啦 咁岩係我碼 我著開42半買42 岩岩好
Vetements唔知女朋友送

你女友都有啲taste

weekend同女朋友去赤柱chill下

巴打腳型好難睇喔！又短又肥

屌巴

巴打著咩褲襯

咩褲，唔會又係vetements嘛?

GD?

公廁但鐘意

70s cons

H&M 哪有錢